## 1. Проанализируй данные из таблицы.
Перед тобой таблица с данными за 2022 год, как обучались тимлиды в рамках одного из модулей Школы управленца. Модуль «Управляй результатом». В нем есть необязательные/недавно добавленные мероприятия, и обязательные, выделенные красным цветом в шапке таблицы. Не прошел все обязательные мероприятия – план обучения (учебный план модуля на электронном портале) не считается пройденным. Необязательные мероприятия не влияют на статус прохождения плана.
#### 1.1. Выясни, какая конверсия до статуса «пройдено» во всем плане обучения за весь 2022 год в цифрах и в процентах.
#### 1.2. Сколько людей «отвалились» из процесса обучения в мае, в июне и находятся до сих пор в процессе обучения.
#### 1.3. Определи, какой процент людей использовали как минимум еще одну попытку прохождения первого и второго обязательного мероприятий. А какой процент тех, кто использовал 2 попытки?
#### 1.4. Определи, какое количество и процент от общего числа людей вообще не завершило план.
## 2. Исследовать причины недохождения до конца
Ты нашел тех, кто не с первого раза проходил/проходит обучение, и кто совсем отвалился с обучения. Необходимо исследовать причины недохождения до конца/отваливания из модуля. Кого бы ты исследовал(а) и по какому признаку?  Расскажи, какой метод исследования выберешь для этого, и какая структура исследования будет: вопросы, время, количество людей.
## 3. Шаблон письма
Напиши небольшой шаблон письма этим людям, которых ты будешь исследовать: с актуализацией темы, о самом исследовании из 2 пункта и что потребуется сделать участнику для прохождения исследования в выбранном тобой формате. 
